黃色設計師想轉工

做緊間公司話就話中立，但管理層藍底多架構運作非常混亂，本身諗住拎埋年尾份糧諗住搵工。但出面個市唔係好得，有無人一齊騎牛搵馬？

利伸：做左接近十年，仲係Senior級廢J